你個嘴可以頂到幾熱

食野熱小小都要吹吹佢先

Weak

有冇人話你講嘢好好笑？